股市焦慮症

我由年頭玩美股一直順風順水，資產一直升，好好彩回調後仍然有賺
但因為之前不斷贏錢，睇app睇得好密，養成左壞習慣，覺得贏係理所當然。依家只要profolio冇大升個人就好不安好唔舒服,覺得自己被股市操控左

我由玩gme開始已經係咁

Quit lor

試下唔好買咁多，唔好成日睇住個市

尋晚試戒，去左散步，都幾舒服。但今朝訓醒又望左好耐，好想戒

我gme反而平常心，100跌落40再二百幾賣，cash out賺到錢開心左幾個字

全倉了，睇好後市，知道自己唔使操作自然有錢，但總係想去睇

睇股市好似吸毒咁 好難戒

係

日睇夜睇，好累但唔睇個心唔安樂
我都發覺自己中毒好深

我都係
手機用電量最多變咗富途

上咗癮咁成日睇價

認真同你講，呢d叫賭癮，早d戒

ching及早求醫喇

Ching唔洗返工？咁多時間睇股票？

已中毒

跳上跳落仲好睇過電影

你無咁中毒深
我是用多一部機轉睇股炒股

Last 10 days